登基前維穩，新疆西藏所有快遞停晒。

話停就停，停幾耐都唔知，唔駛理由。